三千二買一個覺悟

端午節揸車同老婆阿囡返阿媽屋企食飯，食完揸車返自己屋企，因為一d事同老婆係車度嘈交，唔知點解有d人揸車係特別躁，而我就係呢d人，嘈嘈下我頂佢唔順，我好大聲屌柒佢叫佢收聲，唔好影響我揸車，跟住佢仲要繼續嘈，之後我把幾火，係馬路邊停車熄，打埋死火燈，佢當場呆撚左，我仲落埋車大力閂埋度車門，賴低佢兩母女喺架車度，原意只係想冷靜下，唔好再嘈落去，過左一陣我上返車繼續揸車返屋企，揸揸下發覺我放喺車門開關下面個手柄個凹位既銀包唔見左，諗起係我發脾氣落車大力閂門而跌左，之後即刻返去， 返到去都隔左差唔多成十分鐘，好彩俾我執返個銀包，但d錢就冇哂，個真皮銀包仲比車碌過，巢撚哂，岩岩出糧撳左幾千蚊咁就冇左，好撚肉赤 不過我都有好唔岩，係個囡面前大聲講粗口屌尻我老婆，雖然我囡兩歲，唔明得哂，又掉低佢地係車度，諗返我都覺得自己好仆街，唔見幾千係個天對我既懲罰，我已經同我老婆say sorry，我都好後悔佢都原諒左我....我亦明白

[b]脾氣同衝動會摧毀你所擁有同建立既野，福氣亦會隨即消逝，好好珍惜你既至愛，因為當幸福悄悄流走而你卻不發覺，係一件好悲哀既事.....[/b

果幾千蚊就當祝福執左我銀包果個人同個教訓，都多謝佢冇將成個銀包拎走，除左錢冇唔見野，亦希望佢會好好利用呢d錢，我叫我老婆如果我再發脾氣就提我端午節事件，老婆同阿囡，對唔住呀，我以後唔敢喇，多謝你咁容忍我，我會永遠愛你地，你地係一生最重要既女人。

你老婆有上連登？定你個女有上？
你同母親節post文上冇加老母嘅fb上面有咩分別？

幾廿歲人都要借脾氣報復身邊D人

收嗲啦死窮鬼

抵死
至撚憎啲發脾氣發到咁嘅人

你肯定佢地冇上？你肯定佢第時唔會睇到？
下次母親節我可以提下你老母，叫你老睇ok?

我平時好冷靜，我當時揸緊車，我唔想上報紙

我已經有400萬

肯認低威嘅男人重有得救
利申 做唔到

揸住車發脾氣可能仲乞人憎

知錯能改

放多心機落家人到 下次有咩事叫回家再傾

一係就揸車時播輕快歌

樓主識反省都衰唔曬
最緊要唔好忘記教訓

多謝師兄分享

我都好明白渣車果時俾女人煩住真係會好難頂 ，好彩你銀包只係唔見錢

好在無撞車